特朗普已經無可能贏

如果咁都有得贏的話，我去維園裸跑又點話

留名

你好偉大

可能純粹想祼跑

你個名正（燒左生涯規劃）

唔覺浸會贏 但都想問下樓豬裸跑係咪連底褲都唔著 全裸先？

lm

男人大丈夫，怕乜嘢比人睇

留名等找數

比埋個日子時間黎好喎 希望你有機會找數

等走數

明天中午等你

唉

LM

川普贏左
我地藍絲就真係冇面 輸到仆街了

夜少少先啦

all in Biden

裸跑師

幫你推

Lm

留名，樓主咪L走數

等睇裸跑

聽日已攞定假
留名睇睇樓主條巨龍

拜登必勝

留名一身蟻

留名睇走數

all in trump

侵侵失去了一切

蔡若蓮(裸跑)

LM, 勿走數

希望有雀仔睇

維園要人

我知你好想裸跑

留名， 在線等

真，好開心，拜登有得做總統，美國有救了

兩隊人裸體踢波都似

喪子又裸跑

直情變天體公園

Lm睇走數

真·搖擺賓州

辛苦晒你喇清

留名走數

我登必勝

樓主可唔可以全裸扯住旗跑

我覺得賭
建制派搭左飛機後被當地政府做人質外交當制裁
既盤更有趣

其實係咪自己想搵個藉口裸跑

各位記者朋友你地好

等睇

G持！

今次樓主應該冇事

G chi

記得找數

做定熱身啦

lm sin

樓主

Lm先

唔跑死全家

Tui

準備好未？

除定上身先

可以除定先

你講係無用 麵麵開PO 先得

係跑先好

陪你又點話

加油
維園等睇雀仔

Lm等走數

等睇樓豬走數

希望樓主燈到特朗普贏

屌

幾時跑呀 咪走數呀

LM睇傻9走數

Biden會贏

你除定褲先啦

Push

求你跑

拜登一定贏

留名睇大JJ

唔會 拜登sure win

lmlm

咪撚揀夜媽媽先黎跑

咁你準備定裸體啦
跑撚硬啦你 兒登仔

有冇人可以統計下侵侵贏既會有咩人找咩數？

我跟。

4x400裸跑比賽

樓豬 同你講定先
由於限聚令
到時你找數既時候唔會有巴打幫你遮住
btw 你好偉大

維園等你

樓主，走數成世無女爛斌周

我信樓豬

手足

又跑

裸體打雀就有

lau ming to watch naked run

維園見

找數啦樓主

又維園好悶，19禮賓府得唔得？
最多比你開放日先找數啦
btw多謝Ching裸跑加持

拍片

連登要多d 你呢類人

正，一齊見證

好想同樓豬一齊賭
不過都係珍惜生命

推

等睇找數

咪撚走數呀
mon撚住你！

燈

留名等睇走數

樓主準備好未? 天氣有D 凍

我比你用一個暖包啦

留定名跟進

找數啊ching!

點都好LM

走數死全家

拜登未輸
想睇我裸跑無咁易

除左衫褲未

樓主可以熱定身先

我啱啱買左支長焦鏡
到時影你條搖擺賓州

想睇

你跑硬啦

走數呢世無女

除定褲啦 屌你

講得出做得到呀